［突發］有無絲打12月7會係京都而又有興趣和服體驗一下

如題，因為突然心血來潮想著一次振袖，但自己一個又好無癮好無謂咁，所以想搵個伴陪吓
希望有人理

on9

心理時鐘

男人搵絲打著和服

呢啲狗公冇女就冇癮

作籍口都作到咁柒 照下鏡喇傻鳩

係街搵㗎妹啦厹

男人著咩振袖⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯
唔記得利申我係藍絲

振袖係呢啲
淨係得成咗年嘅女仔有得著㗎咋 男人無㗎
上親連登開po都勁多負評

比返個正評支持下你
一個人旅行？
再唔係留返下次啦，一個人如果想影相留念都唔方便

多謝巴打
都唔算係一人旅行，因為之後會去東京會合朋友，但大阪就得我自己一個

推 或者一齊行吓都好
套衫好貴，所以租咗就想著耐啲但一個人真係